湯博士不建議將口罩放入信封 / 公務員secret: 哩期唔好睇

哩期非真係必要，唔好睇急證或叫救護車